有冇用緊Now E既手足？

想問下而家now e 仲會唔會成日lag?
佢地話黎緊出4K 直播英超
想join又驚中伏

我ipad睇 唔LAG了
4K唔知

now e 可唔可以用HDMI 出落電視或projector 睇

電視睇就now tv 當然講緊d 55吋4k電視
其他垃圾電視 電話 平板電腦就nowe 啦